Solomon Yue: 香港手足要準備承受慘痛迫害。美國不會放棄香港人，請求香港手足堅持上街進行和平抗爭。

共和黨Solomon Yue:
-香港手足要有心理準備承受慘痛迫害。美國加強制裁中共，只會令中共加強迫害香港抗爭者與泛民主派。
-美國不會放棄香港人。美國會繼續做野，站在香港人的一邊。
- 香港手足也不要放棄民意，要繼續爭取香港大多數人支持。
- 香港手足也要繼續爭取國際支持。
- 在高壓管治（國安法）下，香港手足要堅持繼續上街，進行和平抗爭。呢個係香港人繼續保持國際支持既途徑。

無論點，Solomon都唔會呃香港人

我要美藉

堅持上街

美國咁樣幫香港,中共肯定出盡力打壓香港

所羅門從來都唔會老點

71 銅羅灣見

美國而家支持我地啊，大家七一冇理由唔出黎啦

呢個係事實

71 銅羅灣見

71 gogogo

推

71 cwb

快d派幾架航母呀 f35嚟啦

如果美國打兩下中國就縮既
咁一開始就唔洗搞咁多野

支共只會/只敢/只識搞自己人
(佢覺得香港係佢自己人)

堅持上街呀
七月一維園見

我地已經犧牲左太多，無理由無疾而終

自卑男人咁，出面受氣返屋企打老婆仔女

有無美國都會出盡力打柒香港先係事實

所羅門真係唔話得，不斷幫香港
連分化都會幫手叫停

國際戰線

非分化，但唔想香港比支那捉左全部反對派先至話光復到香港，到時香港都變左左派腥港人既香港
但都多謝美帝

要和平抗爭！

革命同戰爭冇分別，對手仲要係中共
未準備好就收皮

大家頂撚住

推 7.1反黨安法大遊行

Freedom fighters

佢亦好可能預視到如果香港人唔再出嚟嘅話，嗰邊嘅政客有機會輕輕放下
所以71，無論如何都要出嚟。要嘅係人多嘅畫面，安全至上

Push

Roger that

Solomon I love you

急不及待很想玩玩了
攬炒

咁你咪自己買張機票去美國囉

最大冷氣軍師

佢係有做野幫香港
張崑陽都話佢有幫手安排見美國官員

71 港島見

71

堅持

到時出埋共軍 美軍先可以來

71628

和平抗爭
講出黎唔頭痛

push

國安法之後仲點樣和平抗爭？

71見

71前公怖制裁名單會振士氣

所羅門

71
推

tui

現階段當然只能和平抗爭…冇錢冇裝備冇武器。但單方面嘅忍讓（抗爭者）並唔能夠完全解決成件事…

佢係覺得香港人係佢奴隸咋

1/7見

大家堅持，就快贏啦
最緊要不受傷不被捕

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

be humble

support!

7.1

copied

71老銅見

推 推 推

71街頭見

71要夠多人

Never forget never forgive

Up

民意係我哋最大嘅本錢

慘痛迫害

71
71
71
71

Pish

7.1 見

71 cwb見

7月1 維園見

鳩行不了

咁你想點？

收到

1/7

推啊

高壓底下仲要assume 個社會係有法治咁上街？會唔會太反智

所羅門王

七一上街見！

‪We shall never surrender ! ‬

美國幫唔幫香港 都一定會出盡力打壓香港 吸乾香港資源

Agger

堅持上街無問題
不過和平抗爭

go ar!!!!

都講左
美國會撚爆支那
但唔代表佢會保得住香港
呢到就要睇香港人個彈力有幾好

有時辛苦哂NCM
下下都要講到咁白

啱啱聽完 Die Walkure，依家已經充滿力量！！

武力抗爭會死更多既人.
睇你個目標係咩野.
而家美國吹雞既目的係做勢, 香港人係反國安法,
效果最大化咪出一出, 影相, 之後閃. 咁自己方傷亡最少
同埋之後肯定會秋後算帳, 咁就愈多人愈好, 睇你拉得幾多.
7.1個遊行目的係: Show到比西方香港人唔撚驚條國安法, 同埋迫支共快D立同行駛國安法, 等支共比國際制裁攬炒

p

七一集氣

最後.係香港人嘅責任去爭取
71見

而家遊行唔俾，之後條國安法係連你出聲都有機會以言入罪，仲有咩和平抗爭行動，唔通次次上網宣傳

慘，中美冷戰就捉班香港人祭天

中共

Pacific Ocean is kind of cold...

即係想表達點解少左人出嚟，因為政府對抗爭的市民壓力係不停加大(ban遊行，判罪，國安法)

聽日過埋國安法 上twiiter比個like所羅門都係勾結外國勢力呀

If you want to be peaceful, popo will make sure you cannot be peaceful so that they can find excuse to harass, arrest, etc..

It takes a lot of maturity and high EQ nowadays to deal with mad popo!

Be water. Focus on BIGGER PICTURE !

一早準備好黑暗來臨唔可怕，只怕光明唔會黎

人多嘅畫面 ---------------------- BlueC hate it !
人多嘅畫面 ---------------------- Carrie Lam hate it !
人多嘅畫面 ---------------------- PK Teng hate it !
人多嘅畫面----------------------- Xi hate it!

Since it makes them LOSE FACE or confirm their policy failture

They'll try their very best to save face in front of peer and Presidents of other countries!!

Still pending for :
1. Senate to pass
2. Trump to sign
3. Trump to pull trigger!

七月一出黎呀

Can you say it loud and clear so that each person especially all the passionate and emotional younger folks WILL listen?

Lots of man years in that 10000 may be saved if we all understand - "be humble"

As Bruce Lee says, 1st LAW of "be water" is EMPTY YOUR MIND. Watch thousand times until it internalize into your mind. Medidate on it!!

71 no people, hongkonger no face

You are right.

Reddit and TW are even more intense !!!

推，支持所羅門爸爸

71見。

冇錢點走

當下非常合適的策略

成為condom

笑咗 打錯字 銅羅灣見

有啲乜實質幫到香港人？

七月一維園見

辛苦大家

錯 係打老母

七一見

要撼動中共政權，香港首先會受中美折磨一排先，咁先叫攬炒呀嘛

只係受中共折磨
美國無折磨

7/1 塞爆成個港島

7/1 帶多條薄毛巾濕水/抹汗

唔同影響啦，不過共匪仆街啲，例如暗殺香港人。香港都會受美國經濟制裁嘅，不過對做生意啲人影響大啲啫

去繼續挨lo，全世界有邊個發達國家會挨得慘過香港啊？

唔係"自己人"
係"我o既人"
自己人係指我同你咁高咁大.
我o既人係你係屬於我o既, 我要你生就生死就死.

隻game越嚟越難玩
hard都唔夠
遲啲仲要hell mode
願各位手足一切平安

戰斧準備好未

屌佢啦, 同佢有親咩

Solomon 都要畫面靚...
未過國安法已經鳩拉，七一前過埋國安法，不敢想像。

所羅門提晒水
71 cwb見

71 71 71

美國其實一直話要畫面靚

trump都不時重提百萬人遊行

銅鑼灣見

記得主要公路會查車故意減低遊行人數
地鐵站會搜身
咁上下時間會封地鐵站

7.1見

一定會出，7.1見

美國直接用核彈得唔得
仲要犧牲幾多香港人先夠

係咩
香港人既反抗係西方世界係hell, 係極權國家算係Easy,
全世界有咁多個國家照住.

香港係叫做玩法特殊

因為主權唔係香港人亦都唔係香港政府度

但係又係中共個春袋

有無得派綠卡

咁你出唔出
Solomon同侵已經指左條明路比我地,你出,有畫面,咪制裁囉。你唔出,靜晒輸了,香港法案咪無聲氣囉。
要記住今日嘅攬炒係幾千個手足犧牲生命同自由換返嚟,你嗰日唔出姐係要佢地白白死去
香港人,報仇,應承我71全部要去,抗爭到底

好多打手 冇人推行動POST

其實提哂水應該點做

Retw l

唔出就永世為奴架啦香港人

香港人有時真係唔夠醒水,始終要Solomon出面提提先識諗,醒d嚟有時大佬出聲前做住嘢先,無話有無效嘅,但係比人睇到你有無heart先重要

71維園見

我地欠所羅門爸爸真係好多好多

舉完牌影相就散啦

不宜久留

美國人真係幫到盡
為香港放棄左唔少人民幣

依家都無得合法上街
solomon yue 知唔知架？

另外，
《幻愛》導演: 為「香港示威者」平反. 香港人抗爭意志強大.

黃色經濟圈的超級大片....
中共禁片《十年》故事<自焚者>導演周冠威的新作: 《幻愛》將於7月2日在香港上映.
《幻愛》香港票房要有1800萬先可以回本, 跪求各位手足支持.

佢會知

大陸人生觀察到了不起來了

佢跟得貼過大部分香港人

街頭要人

點會唔知,人地對我地好上心

1/7 呢個日子唔係慶祝回歸中國， 而係悼念香港被中國侵略

出去鳩企咪又一樣俾狗咬

南越當年淪陷都係投奔怒海
你香港人連軍隊打仗都冇 何德何能？

所以要be water啊，
惟有出到去一眼關七耳聽八方啦...

而家打緊仗，對家唔係咩西方民主社會而係極權，有傷亡係肯定
但個重點係全球格局睇對家係傷得仲勁

71717171

就算去不到銅羅灣 都請行出來，遍地開花

麻煩出力打鳩支那得架啦

7 1全民上街

所爸爸

寧化飛灰，不作浮塵。 寧投熊熊烈火，光盡而滅； 不伴寂寂朽木，默然同腐。

呢個係我嘅信念,亦係所有真香港人嘅信念

所羅門爸爸真心幫香港人
早前有手足上去屌9 Gphone同眾志幫民主黨唱衰侵侵，佢都叫手足唔好插手2黨事務，要爭取2黨都支持香港抗爭。
始終美國2黨分化好嚴重, 我哋一take side嘅話就會流失一半嘅人支持，對香港冇好處

no guns, no talk

記唔記得以前講過出老解之後點？
就係番屋企訓覺呀

真...佢咁耐以黎，都無overpromise..
佢講ge野又真係實現晒
政治人物黎講，佢ge誠信度甚高

香港人放棄香港先

就係要逼佢明出老解，71要人多，後生早D出早D走，其他等成年人搞掂71成年人要佔大多數，黑驚就會驚

小學雞用成個國家同香港攬炒
邊個驚邊個都未知啦

華人生番就係咁
無咩錯
CCP 就係生番

和平示威 = 泛民
勇武抗爭 = 本土

Solomon Yue今次凈系叫泛民上街

小學雞用成個黨同香港攬炒，小學雞係手足

總加速師
曲線亡國

點都要有人留有用之驅先唔會益左腥香港人